[PS4] Monster Hunter World (191) 禁option！一家要禁option !

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

自動回覆

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

無人既個post?

有冇團加入

有矛團

點解

點解突然有更新3.01？ 有冇人知發生咩事

6ZQcDi6a8ih2 爛輝

lm 成家㩒option！

好warm一家

撳OPTION有咩用？

你食飯係咪睇哂成段動畫架

以為有新野

我們這一家

邊度捉架

既然你咁假 我為有做真心

最近camp個炮台
隻野唔會特別怕人又走唔快好易捉

禾終於做完野可以打爛閪了

有冇團畀禾莊

博士

thx木宛清巴打，我收皮抖陣

多謝晒你Carry

再笑我一家 我屌曬你地老母

新手留名

求佛陀收留

新龍粒玉都幾難出
整完套武士裝算

＝。＝

JerrySiu我立即屌你老母

請飛片頭

＝。＝？

態度正確

新手留明學嘢

你想點阿撚樣

唉…膚晒…一個人打爛閪

影分身留名

我今晚打

屌

原來去晒blg

依家打?

寶蓮膚咗？

一斷線俾人搶位

叻喎巴打你達陣了

有冇人打

ho

係啵 街霸新裝有無人打

我連blg小隊都無人加

打到LV5斷線

依家有sakura打？

讓返畀你囉 貢惡

見？？？冇人咪轉去blg，咁啱入到鬼知有人斷咩

LV5 solo 都得啦

好似係打櫻火? 我未入到GAME唔知

仲有無人打? -2 ？？？等?

入jor ？？？了

我喺???

3區1/3落石
不如唔好擴啦

傷巴你打啦

淨係打過一兩場，有錯屌細力啲

禾走左去？？？了，你入返去啦

打爛輝撚弓都係用醉曖菇類先 食強走食到窮

渣ga

推

27個鐘未瞓過，係weak啲

頭先中得1粒

又冇人打

打打下少左個

想入

？？？爛閪

等我3分鐘

定4個龍擊彈射軟左佢先

牙石你可唔可以係2區麻佢一次?
我1區麻一次 落石1次
之後你2區麻一次
3區落哂3粒石
咁就好好打

一開始唔好擴住
射心口軟左先

唔洗爆彈 唔洗眠
近戰爆左右尾>胸>佢潛地上黎之後>尾>胸
我鳩佢頭就OK

999膚了

佢紅色再擴快好多

射心口先 射心口先

巧

ok 咁我換熔弩

岩岩打緊 一場20幾分鐘
但係我地齊左人了

呢把ok?

唔會易d爆咩軟左先

55

如果佢DOwn左就打頭先 3個打住先 應該都係2場完

有無場？
斷左

我唔係話全程龍擊

佢紅色左唔會易爆d咩

中111 我dllm

唔禁 好嬲

有冇人打爛閪龍

拿拿臨用咗左邊果兩粒先嘛 果邊垃圾火地
跟住先拉番右邊打

幾時拍片教下我點打

有冇場

有冇團

有冇團缺人?

求？？？個曲

是咪徹甲 擴3瘋狂loop
跟住換區番去補彈藥

都話龍擊好撚勁 一開波就爆角黃金

勁撚到

4把大劍玩騎幾快

4個都係你？

滿左

木婉清個集會

我齊玉了 而家走比你入

得一個人 睇下有冇人入

忽然間又有野做，陣間再打

係咪有位

如果夠傷1lv殺， 估唔到係貓車先

梳，唔熟貓左兩次

入唔到？

邊啲入得 啲人分散晒 不停換人

sor我彈左
3YfALMh3L4t

見有兩個人以上就入
最多俾人踢既姐

都係唔得

最後居然係咁

多數都撈亂打架啦 除非同frd

估唔到好爽手搞惦左，繼續

唔怪之得隊隊玩換妻 場場都唔同小妹

哎唔知關唔關nat事 成撚日都係咁

nat3?

98？

-1都冇人入

3個打唔夠力

3粒玉 多咗粒 冇撚用

我係nat2 搵唔到個pppoe code

Alpha beta加埋要4粒

有無團入得

隻野點先會解放？
打到某血量
定部位爆到差唔多？

我都係 咁應該唔關事

好肚餓

街場弩真係好伏

勁撚燥 入街場入極都入唔到
搵到場有code都未必入得到

笑左

梳，我塞幾粒體力

頭很痛。。

屌，有無咁多野嘔
三支長槍比佢連嘔三次一齊出局

On9 仔貪刀喺角落頭屈死自己 （我）

乜都做撚野都走到 LV1條龍係咪鎖血

不如1lv打到佢解放左就算
再打落去又升唔到追縱lv同達成度

岩先專登自殺左一次 出去開個lv高既任好過

好

舊燈好似有人話試過lv1一場收工

Btw 高登仔無所不能

報酬等級會有幾多

大佬講真 用緊Rare4裝唔好入黎 1分鐘死3次

我試過冇打lv1直接打lv4 都有十幾lv報酬

梳

都估到有人衝出黎認 比啲新意

Lv1直接收工有無10

哇屌你咁撚醒 點跟

夠力先得架

要4重弩屈撤3或擴3

wa終於贏一次

煮飯 今晚再玩

3場先得15lv

點解會咁少

會唔會係隔離team打完都有得拎？

琴日都係講左一句啫 咪咁小氣啦屌

GakkiiiiBB : 大家一齊weak 啦

想join

全破壞應該有11lv

Lv1爆唔係全場一齊完？其他team都唔荒多貢獻值啦

？？？長期缺人

讚你醒都唔得既 惡撚到

比想像中多喎 不過呢啲熟手+4個frd先得

去boling

都唔知你做乜jer撚住我 得罪你啲咩

可能呢個account無既

條友係咁小器架啦

分左流喎

有無曠佢老母隊刷

你係咪認錯人 我由頭到尾得一個acc...

開緊機

梳啊我係iceswallowcome
我入場搵下腳印升等級咋 你地唔洗入黎期望我打啦

今朝5點幾 我同2個FD+個路人都打到
主要係靠控場(2個人控暈+麻) 同埋自己要夠醒 咩位有落石 要爆咩位置咁

sor

痴撚線 點錯相無啦啦要比佢屌

自己知啦
尋日應唔撚到我?

麻到架？用咩武 試下麻鎚先

美欺係我大佬

我梳先岩

1星麻到 交叉先唔得

我真係想知你誤會左邊個係我 我10年都唔上1次水

我諗胸尾未爆哂
我最高好似有18定19 不過果陣集會爆人 靠埋另外果隊D人拎既分

可能係
不過你都好撚串

16人我最高都係得lv17

1場最少麻2次 暈2次

見到鎚post你有擺麻鎚裝 唔錯

點樣麻到兩次 可唔可以講下點做到

其實想暈佢既話擴三著強打衣有冇用

留名先

唔玩騎了

出外靠朋友 我拎雷弓麻1次
另外果位一係拎弩麻 一係拎有麻屬武器打鳩佢

其實我淨係想要粒玉

又得罪左你啊

2麻2暈1騎

可join？

其實如果早d識你可能白金會快好多
大細金拗個手瓜就出

有神快拜

你係邊區騎 我之前2區1次 4區1次

啱啱先醒起有得種常春藤，即刻種先

一樣 不過唔係我騎 大家分工合作

唔怪之得條jer咁快就白金

繼續打先

利申唔識落石

加返我plz

有無手足買左God of War玩
好唔好玩?

搵牙jer

想問下，隻爛輝龍向地噴火,係咪要防性要五level先擋得到？

好似強big已經得
唔sure

要落強壁珠呀 你知道唔知道呀？

爛閪

利申唔識玩

lm

＝。＝？？？不如你比我潛水啦打仗既野唔關我事嫁

Wait ok？

拿 我真係由頭到尾得1個acc 你鐘意繼續針對我就繼續
我相信真正同你有過節個條友見到你咁 佢應該好開心
我一直係度都係搵有無人是旦打啲野 無刷過大細金

未試過防性4 我防性5+強防就播晒 (100耐力未必得)

你階級咁撚高 點敢同你挽牙清

唔怪得班拗手瓜達人咁早白金哂

梳囉

今集同之前幾集都幾唔同 屌得過

擺明講下笑 你仲要cap低左 媽啊好撚癲

其實爛閪龍自己有冇武器

我地都係weak啦

牙石睇多D落石位 1區好似得3個位有
之後就CARRY我

不如你開名 睇下係邊個 我都想搵佢出黎 搞到我比人誤會

有4個啊

有 水屬 要屬解果把垃圾R8武

唔識喎，屠得果3條爛閪邊有咁快識睇

笑到gapgap 聲

14種武既爛閪都係廢？

有時條龍鳩奔落唔切石

喂大佬我想放工打下機啫
不如你講個位人兄既名出黎 真係唔係我

不如打住先？

唔清楚 如果屬解都幾高水屬(焗住玩佢套野)
雙刀 可以試下玩既.. 好似有400幾

你咪打機 你屌鳩我先屌鳩番你

落到都塞住左 去唔到頭

即係又要火龍裝啦

你打場先 我開機

我呢度-1喎

聲同樣是反比
中111

屌你老母幾條友圍爐單單打打仲好意思話我先
好聲好氣問你條友咩名又唔撚講 發生咩事又唔撚講
幾條友夾埋就屈鳩我分裂 仲要cap埋咸豐年前我講笑既野 有幾小氣先會咁啊？
你個腦係咪漏左係你老母個子宮啊？

啱啱入集會見到有人999
痴撚線

提早離場都有玉做報酬 FAT FAT LA

負評上一頁

FULL

點解要走

你都幾撚恐

因為LV1就算爆哂所有部位都好難打得死
試過好多次
最後都會走

開過下一場10分鐘完場仲好

牙jer要唔要sp

紅色大字就係道理啊？係話緊你
我都估唔到成個月前講笑既野 會有人cap低 仲要記係心
我條女都無咁小氣

巴打係大劍?
因為1lv難打得贏 同埋贏左報酬都唔會多
所以寧願爆哂可以爆既野就走
拿拿臨打多次可以贏既又多啲報酬既

我斷線？

＝。＝？？？？

態度正確 寧願LV3再打一次

yes

等緊你
出黎打第二場啦

冇呀 隻驚係咁 load番據點成日都呃你話你斷線

你打大段野果陣無用另一個account覆post 呀 專業d好無?一係請我做你顧問

冇話紅字就係道理
我cap張圖講下笑你就老母前老母後就有道理咩
咁撚恐咁撚小氣 你就真係小氣過我細過養嗰隻狗
記得細個同佢玩兩玩就小氣吠鳩我

又令囝 又有chin 打機又勁勁

我有第二個acc我死全家啊
痴媽根 打個機都要比狗咬

我打到完場

.....你前後矛盾喎大佬 又係你話我串你先

打完未😢
啱啱先扮完工😭

我而加比你屌咬呀仆街

你同你個frd幾多歲 完全唔識聽人講野
自己認定左就一定係 問你同個條友有咩過節又唔講

小學畢業未 邊句前後矛盾
你串就真係好撚明顯

唉 都係我衰啦
明知你咁撚串都cap你圖同你玩
真係確定你小氣過我養隻狗了

＝。＝？？？？？？？？？？

未丫 你開到機未

其實你唔cap我都唔記得我回過咩 講下笑都咁認真 邊個小氣高下立見

未 8點幾留me位
想俾連登第三人carry

真係高下立見了
睇返自己覆我咩先

我都知你成日唔記得自己回過咩架啦

你係咪小隊隊長 管下你啲細啦好無 我真係無第二個acc啊

我都想比佢carry 佢係邊個

有無團zzzzzz

你肯講發生咩事未 我真係無第二個acc

連自己打咩都唔記得
真係高下立見了

留返啖氣暖下肚啦
打多兩條爛閪好過喺到嘈

有無團可以join

我直情無做過 我一直上黎都係睇下有無野打 開下任一齊打
你地肯講發生咩事未 唔好兜圈啦

冇做過邊樣 冇做過屌鳩me?

有無新角龍充能斧 想知d 數值

你地係咪同一個小隊？我真心想知發生咩事
無啦啦比人追住黎咬...

NARUTO!!!!!!!!!!!!!

好得意

唔好咁啦 我淨係想打機咋 我唔係大佬我唔攪小圈子嫁

有錢到 點跟

屌你老味邊個叫我

黃頭神經刀

I swallow cum

咩唔好咁 家陣我都想打機 我無啦啦被屌
我記得你叫過我做橙頭 我以為你認錯咋 睇黎好多人誤會

吓 你地就係誤會橙頭神經刀 ？
我個幾星期前同佢係呢度打過鬥技場

吓 我都想打機咋
無啦啦俾人屌

點先信我無第二個acc 係咪要寫連登名影公會名片

唔好講咁多 入黎打場

＝。＝？又有錢？

忌廉批

你條友根本完全唔肯聽人講野 好啦 我退一步
我做啲咩你先信我真係無第二個acc

你同佢地打一場咪得
我冇估錯另一個應該玩緊

咪叫你入黎打場 係咪理解能力有問題

我真係有 ？我諗我真係認錯

比code我

食完飯再打

好 我已經好想睇下太陽巴一陣柒左既樣

個mon大撚到 窮撚用緊27吋

退一百步 就算你冇第個ac
你都幾撚串

我正式屌你老母呀

搵定fd控橙頭未? 如果唔係就柒了

岩先又咬定我係第二條友 而家見我肯證明 又縮得咁快
係你地話我有第二個acc 又唔聽我解釋 我先咁撚串架

牙石 梳

......喂大佬 咁你講晒啦 洗唔洗影埋psn啊

入黎啦柒頭

唔緊要，當儲下lv

屌你老母 唔比code點入啊

我冇縮喎
我由頭到尾講緊你哋好撚串
到底有冇睇字定你哋認錯人

覆緊你咩柒頭

有無場呀

屌撚緊你哋好撚串呀
爬文先啦仆街

我懶爬文...完全唔知發生咩事 BTW 有冇團缺人呢

入黎證明自己 envy入埋黎

周圍屌鳩其他巴打咪以為冇人記得

我炒車我同父親大人道歉

有得換恐怖龍玉未

我等到搭九

唔洗道歉啦 我真係想打機
你自己咁大個人 用個腦去諗下野 學下聽人講野

＝。＝呢度係我幾個月人工黎嫁

你搭九之後熄左隻game 反思下自己點解咁衝動好過

橙頭都未入黎 你做乜鳩

首先其實影呢啲證明到啲咩

首先你唔明點解人哋話你哋係影分身
其次你哋唔撚明人哋屌鳩你哋串

咁大個人 用個腦去諗下 學下聽人講嘢

喂大佬我貼到咁你都覺得我證明唔到啊？

證明左d咩
唔敢牙

喂我已經讓左好大步 專登開返機入黎 又影埋username

佢唔肯入黎關我撚事啊....

吓 我都讓咗好大步喎
專登開機入嚟睇你表演
啱啱仲要被狗咬

4KkD2dDM2zxb

有冇人可以carry 小弟打爛西龍

你自己咁大個人 用個腦去諗下野 學下聽人講嘢

公道講句又真係證明唔到咩嘅
有兩個psn同兩個連登acc就得

屌你收嗲啦 太陽巴起碼肯配合完結左件事 你就係度搞事

未完喎ching 叫埋橙頭入黎先啦

笑撚事 邊個串先
仲好意思話我搞事

我屌你老母呀

搞惦，我weak陣先，好眼瞓

咁仲想點啊 我會唔會得閒到2個psn啊 我自己呢個hea玩300個鐘得150HR 洗唔洗影埋？
唔通我咁得閒玩300個鐘黎扮分身串鳩佢？
再唔滿意 太陽巴可以留tg 我影psn 有真名

到底明唔撚明
你兩個真係好撚串

得啦 我無野做 企係度等啦 叫你個小氣frd唔好加鹽加醋

喂你老味 幫下手入黎 因為你我先比狗咬

又狗咬 真係笑死

求大神carry

頭先我同牙石打緊

講左幾多次 我個日講打飛你係講笑 乖啦唔好擺係心

乖啦 唔止呢樣
屌你老母

屌 我想要粒玉姐，係咁畀啲垃圾武我

又唔畀人用激運卷

牙石又邊個啊 拿有人證啦 人地打緊 牙石幫幫手

最簡單直接嘅方法咪係你同橙頭一齊入去同佢地打場囉
反正佢地宜家認定你地係同一個人

我琴日打足全日都得2粒

仲有邊樣 講埋黎聽下 男人老狗 玻璃心到痴線

唔好再鬧交啦 大家以後唔熟就唔好串人 唔好無證據屈人 上黎打機就打機唔好成隻 笑人
大家唔係好熟可能惹左人唔係好知 始終睇字好難睇語氣 大家冷靜d
小弟玻璃心唔好鬧我多事

你得1條友就過去？？？啦 嗰邊-1

要瞓覺，不了。

真係好撚矛盾
一開始我諗住同你講笑就屌鳩我
然後你屌鳩我就預撚咗我屌鳩返你啦
跟住就屌埋我老母 咁我串鳩返你就話我咬你
話你自己講笑

佢岩先話我搵到frd控橙頭未 根本佢講晒

牙石記得執齊d掉落物

我執左兩粒

屌你老母

入黎證明父親大人

冇嘢了 散咗水

唔撚識你唔撚熟屌鳩我老母
你話你講笑又真係幾撚好笑

講到自己咁大個人都唔識分好唔好笑
仲未明講乜？

如果我而家走左去 又唔知要比佢串幾耐啦 不如擺tg 你要咩證據我影 唔好搞到呢度想打機既人

有冇咁易執到呀

alex巴打們， 可以前面3個地圖打頭累積傷害先，就可以1lv都殺到

咁執著做乜吖

你單方面影比到咩證據

咁你入黎未

個日同場仲有2個人 得你1個嬲到而家...um....

Jer做架兩

新手 唔識

又唔撚識睇字 又叫人 你自己咁大個人 用個腦去諗下野 學下聽人講嘢

自己睇多次句嘢先？

其實都係誤會左姐
一個誤會你真心屌 一個誤會你兩個人都係咁樣講野惹到佢
如果大家都好似我咁相敬如賓就無事啦

係咪男人黎架你 自己搞出事 搞著埋我啊

真啊 唔好懶

你地有無試過淨係打頭都解放到佢？我到依家都唔明解放係點先做到

Um...呢位清真你係唔識睇字
其實你可以潛
嗰兩張圖話咗講笑啦
你到底小學畢業未

你自己咁大個人 用個腦去諗下野 學下聽人講嘢

我屌撚緊你無端端屌我呀清

吓，原來今集掉落物有紅玉

我以為實冇

你都好撚串
我立即屌你老母

影遊玩時數信未 我唔會分身都玩300粒鐘掛

我場場有執都執唔到

姐係點樣？

點解唔得

梳囉波羅岕 我個心因為你碎左 可唔可以幫我砌返好佢

等到搭二

場場我都係執得最多果個

我又真係唔係男人嚟架喎

我又想睇佢地柒左個樣喎

哈

啲人喺晒寶蓮寺 你過去搵團啦

喂佢死都唔入 咁我可以點 真係好無奈

＝。＝火上加油黎講你都算領悟到最高境界

我地去搵佢

不過話時話當日貼圖貼片上黎屌我打麒麟方法唔岩果條友我都仲記得
明明佢先係場場死一兩次果個

話時話，點解唔係用crystal acc打，或者橙頭acc入party

我無佢名片 無佢小隊 乜都無 你搵到佢比曲我

渣ga karen哥哥入唔入party

一齊打啦

其實可以答我未
你會唔會同個唔識嘅人無端端屌人老母呀

我屌你老母 你個腦漏咗係老母子宮入面呀

屌 我都係條片到
佢話佢係救人先死呀

唔識搞

都好多謝佢有心想打醒我地
不過見地下閃左幾野仲唔識閃就唔好賴我地

唔會係我丫麻 我都仲係一場死兩三次。。。。

你又話同我打過古龍等睇波既 你記唔記得我game名 幫手做證

我加你就得嫁啦

咁你加我

加左啦

點 你係咪去佢度

撚知佢係邊

karen真係唔出聲嫁 ？

你*

牙jer又溝d小妹

真係小妹？

我冇咪

點知你

好咸濕

我知呀 咁又點
你真係唔明佢地個point係邊 我幫唔到你澄清
同埋當時其中一個同場打古龍嘅宜家屌緊你

咁你就咪講去搵佢啦
講真 不如tg解決 jerry講得岩 唔好搞到打機巴打

...

我梗係唔知佢地個point啦大佬 我根本唔知咩事 佢地又唔肯講

現充係咁

一個係覺得你係橙頭
一個係屌緊你屌佢
講到咁明又出哂圖，你做咩啫

爆炸

梳啊karen 希望你有咪既時候再入黎 我愛你

橙頭出黎講兩句

全部掛緊機？

好噁心
又唔見你咁flirt我
明明我都係小妹

第二個我無理佢啦 小氣鬼
我係想知點解覺得我係橙頭啊？

Envy:連中111都明我講咩喎 係連中111都明喎

連中3都明我講咩

你哋唔明

有無爛西

我立即宣報sunny係人妖2號＝。＝

都兩個人打緊

個暴動亦如是係咩

我又唔知你地同橙頭有咩牙齒印
我最多都係琴日同太陽巴講左句：打機啫

e子係咪想死

想問下有無人要加油?

信唔信我倒戈

我啊佛dee 我搵唔到隻土龍

我都唔清楚

佛妹
佢地搵我嚟做箭靶

變咗周任wor

加油

我

我最多等到搭九 以後再要證明我都唔會理 以防你搵人控兩個account

如果場4可以眠多次可以再打快d

我同你同橙頭打過HR30歷戰調查 入左你地小隊個集會 你記唔記得

本佛時運高 乜都睇唔到

邊度

喂咁你玩晒啦 我都晒左咁耐時間一齊等架
都話擺tg 我影真名psn比你啊 你睇到佢psn架嘛
無人無聊到2個唔同名psn掛

牙JER打

邊個會add傻鳩

？？？

我唔記得呀…

＝。＝唉比你撚狗 佛dee我記住你

放心 證明左之後我一定會block7你
比左解決方法你又唔肯 我退左好多步啦大佬點先肯放過我

算啦咁 唔該

有叫埋me

咁樣係乜鳩野方法呀 證明到d咩呀 成個邏輯錯撚曬

ONLINE緊

感謝巴打們 今日隊咗好多藥

錫返再道hip

FULL左?

證乜鳩明啫 證完會多忽肉定銀包多2蚊？ 打機啦

就算佢入到黎 你都係話搵frd控 咁又算係乜鳩logic啊
根本你講晒

電子報案

咁入黎未

想知你兩條仆街係咪駁我唔到
由頭到尾講緊你哋好撚串
又搵開話題喺到屌鳩我

唔係啵

屌你 我一直係度同其他巴打玩 好地地
就係因為你 搞到我要比人狙 我仲想打機啊

你打完打閪龍？
我食完飯

係啵 咁咪可以4個人解

我屌鳩你哋兩個老母呀

講笑

支持

留名 開機先

咁得唔撚得 一句到尾

我真係好好奇做乜同一時間要分開acc嚟mh同party，但入去又唔出聲又唔係一齊打
睇在同過party份上滿足吓me好奇心啦，thx

係啦係啦 你啲玻璃心事件已經無人想理就咪再講
而家講橙頭

姐係加油係指打週任？如果係既話我撚尻左佛dee了

唔撚得

笑撚死人
由頭到尾唔識睇字 又要成隻狗咁見屌人
抵我屌你老母啦

同留一齊解

多謝

我真係唔知你地發生過咩事 肯放過我未

唔得

咁橙頭而加係咩集會區 我地黎搵你玩

有無爛閪龍團？

我同橙頭講嘢咋喎，你做咩搭嘴

總之橙頭神經刀 同 父親大人

我屌鳩你哋老母

個7改做6

唔洗多謝

我見你終於肯講你地啲過節嘛 咪話真係唔知咩事

咁
試下張將個數字－1 應該會入到

where！！！！！講咗唔洗多謝就要！！

點撚樣呀

3CZmDvRjpQi
招打爛閪

我同佢無過節啵，係好奇，因為無緣聽佢把聲
你似返個男人，咪周圍拖人落水oj？

好 我用錯字 唔係過節 係你地之間發生既事

其實點解你要delete我psn 你係唔係嬲禾

入唔到

你重有12分鐘

#metoo

其實我都唔撚知咩事喎
淨係知你阻撚住我溝女，無撚用就死開d啦

PSN BUG左

又扮

yes wait me

GG你再㧓你真係GG

原來又一個圍爐友
喂睇你開啲post 你係咪識阿和 印象中阿和無咁撚戇鳩既frd

BB唔好嬲 錫返乖

weak 你仲記唔記得你對我既愛係一萬年 你快d入黎party

你到底轉移視線夠未
又要串又要亂屌人
被人串返就避撚開啲話題

圍乜撚爐呀，打mh嘅女女唔撚係唔去了解呀化？
9唔撚搭8無撚啦啦叉撚隻腳埋嚟仲玩人身攻擊，無撚病呀你？

肉鳩酸呀你

喂我開頭個句問下野又係屌人啊？玻璃到咁

7分鐘

加返好友就走

me想聽吓佛音啊

吓
又要我cap圖
你到底知唔知自己講緊乜同埋覆緊邊個

仲有用緊邊個ac覆

你睇清楚邊個人身攻擊先

我問橙頭嘢關撚你事？

佛子
你個頭像好似你＞＜好令女

唔引用得架？叫連仔加條rule 唔係被引用者唔比覆囉

你又copy埋個7！！！
why no say

你阻撚住我溝女唔撚係唔屌你呀嘛？吓？？？？？？？
問多次，我問橙頭嘢，關你撚事？？？

戰神女武士
其實我唔知係咩黎 見幾靚用下

無興趣同你講嘢啵，明㗎啦，佢地咁屌你真係唔撚係無道理

垃圾驚黎

你就好有新驚玩

wc

4蚊

我又去摘花

你扮乜鳩啊 我開頭個句叫你地放過我咋
你根本係圍爐撚 專登撩交嘈

已入 是咪打

食飯先唔打住

條友一味冇point咁話我玻璃心
一味避開話題 連自己打乜都唔記得

最重要成日用錯ac覆

無啦啦做乜撚嘢問我放唔放過你啫，老老柒柒，真係唔撚識你啵，做乜撚嘢
成撚日話人圍爐乜乜乜，你無朋友㗎

打爛閪龍 大把位

吓 你自係撩交嘈嗰個喎
無端端屌鳩人

係唷 眼訓 同佛gi唔見左

搭九了 你含撚啦屌

好老實屌鳩你兩個真係冇撚冇錯
講到我錯咁
點解冇朋友幫你

你而家三條友無證無據做鳩我 唔係圍爐係咩啊

Join

咁慘慘
快d整返好個咪先好無

我正式宣報
大家停啦真係 求下你地 一切既誤會都係因為上網講野唔知語氣誤會左
唔好嬲啦

屌你老味，我幾撚時有做鳩你呀，你係邊撚個呀

你可以答吓我問橙頭嘢係關你咩事未？問佢嘢=做鳩你？乜logic

大紅字錯字其實有點柒

想聽佛妹講野！！！！！！

打咩先？牙種 黑角 9星

mobster定宣報柒啲

＝。＝我正式宣報屌你老母

me too

啫喱爆唔爆房

31 more

你係邊個lol？

我講左私底下解決 唔好阻到人 佢地又唔肯
我而家就掛係度出去食飯 你地鐘意就繼續等
問心 我真係由隻game出既第一日就用HkYoshiki呢個acc係呢度搵巴打玩
我都係無啦啦被人屌先咁撚串

牙柔

又一個sp上水

唔係串 真心唔記得 你係邊個我好驚我唔係gay

無mic

一抽二 抵你俾人屌

其實gay ry把聲好gay

＼口／以前支咪

梳牙

其實...都係

屌你呢隻垃圾都廢撚事
我唔撚係同緊你講嘢，你自己戇撚鳩鳩叉隻腳埋嚟柒唔知想乞d咩，柒咗就而家響度扮可憐，真係好撚核突囉

求撚祈啦屌

同感
+1
+2
+3

佢地話你之前有㗎

同意 似誘受

有冇場打金閃閃？

有有有

我引用你句野問係咪橙頭做過啲咩咋屌你老母 發大黎講

唉

赤武:黑角歷-2

傻撚左lol？？？

入唔入得？？赤武巴

橙頭出現率直線上升

你覺得佢同邊個把聲襯
我覺得e子把聲攻到佢

入得

你又話同我加油既

thx赤巴

我都想入

e爪可逆不可拆！！！

吓

見你好似好忙咁...

入到？岩岩full

個post點解會有陣腐味

靜啦仆街

你自己啱啱先講完係叫我放過你
做人醒目d啦好無
真心，識你老鼠，慢慢扮慘啦
連我都睇你唔起啦

係咪啊e子？

打完機咪得閒喺到9up

唉 其實係 我一開始以為加油係打金閃閃 諗住叫埋gakki gf入黎
但係我又唔係小圈子唔明咩係加油 fake左你黎又唔好意思話唔打

有冇位？

禾刀覺＝。＝

其實....

都係....

3p也ok
如果唔係e子
c字頭？
仲要係年下攻

小圈子po＝。＝

lm 睇cp式肉搏戰

好小氣

真係痴撚線 打打下機要比人屈 你地3個慢慢
又影晒username又話肯影psn都唔得 佢唔入黎我都無計
扮乜鳩可憐 家陣我係受害者啊

但我真係唔想同00後發生咩關係....

呢d叫圍爐呀，識唔識嘢㗎

父親大人 /橙頭神經刀 我唔會主動狙擊你 但如果你又屌鳩me 就咪問我做咩攞分身黎抽

爛閪有冇

邊個影衰真係高下立見啦
無端端癲狗咁屌鳩我
同你講道理都唔撚明
一味講玻璃心

想笑死人咩

唔好咁好似最攻

分開2面咪得 一面加油一面打blingbling

00後

我都係被人屈 條氣唔順先同你癲咁耐
岩先咪有巴打話同橙頭打緊 而我又入左黎
我已經退左好多步 真係唔知你想點 我淨係想打機

冇晒人打爛西啦？

歷戰龍閃光效果時間少佐一半有凸

有呀 有房？ 我自己一個

金閃閃其實係唔係應該要用火屬武打佢 用雙天好似打極都唔爆野咁

我覺得sunny肯定係忠犬受

我都係得一個

sunny 赤巴 佛妹我食野先
thx thx thx

我岩岩入左街場房

3乜撚個
由頭到尾都係佢地本身已經屌柒緊你呢件柒頭
一開波你問佢地做咩屌你咪好心答吓你d正常人都睇得明嘅嘢，果陣都唔撚知你係邊撚柒個
係你柒撚到乜咁自己無撚用想搵人幫但辣撚錯人

算喇我唔撚再覆你條懷疑有讀寫障礙嘅柒頭，浪費時間

關你撚事咩

兩部ps4

你已經同佢好有關係

關你柒事呀

我都覺呀
個關係圖要重新整理

我開頭係唔明橙頭同佢地有咩過節啊
同埋 你咪撚睇到自己咁重要啦 我引用你段野問究竟發生乜事啊都話

點解8成血都秒

近戰都滿血死 攻擊力

有2部我一早入左你個集會啦大佬 醒少少

爆呀，未熔（橙色）果陣打佢心口，
同埋多d用兜割

係丫 依家唔理你了

我一次過食左2下傷

你咁快就摸清佢地個底

想圍埋一份

兩部ps4 一個人 控唔到兩個同時玩

等佢上水打機 我係度既話可以同你打返場

有無爛輝場打

隻垃圾father都係想圍爐啦，係咁想搵人做證明

2區盲2貓係咩玩法

都話唔會理鳩你 頭先佢(你)係度又唔入黎 遲d你搵到人幫手打都得啦

講極都唔撚明
話你有讀寫障礙都真係幾貼切
仲要扮到好撚成熟咁叫人睇清楚啲字

證明完想太陽巴收嗲咋 轉做你被人屈啊

講乜撚野極 你撚有講過橙頭同你地啲過節

48C7KitrMPfT

-1

寶蓮寺 -1

你條友 我已經做左好多野啦喎 你係咪驚炒左車柒啊...我唔會追究

屌你老母咩 又返轉頭個話題
我屌你老母因為你無端端屌鳩我呀 唔關我嗰兩張圖事
你到底明唔撚明呀

等左你成個鐘都證明唔到 又加ff自己勝利？ 你算鳩數啦

你被人屌老母因為你無端端屌人老母呀
你老味

號碼錯誤

巴打最尾暈死埋

咁而家講緊橙頭 你又兜返去你自己度做乜柒
咪講左係你小氣 無討論價值

個party死咗

不過我希望你地係同一個人 如果真係兩個既話 呢個世界就有兩個柒撚頭

唔幫拖
今場到4區換番把弓先
但唔夠攻

喂咪講左佢唔肯入黎唔關我事 不如真係tg私底下解決啦 點解唔肯？

屌你真係痴撩線 屈鳩人先仲係度話人柒頭

我係好遠

證明到咩 你真係on99 所謂d證明方法係唔撚make sense

求爛輝團房號！

咁我問返你 你點撚樣證明我同佢係同一個人啊

已經塞到200體
今場生性D好無?唔好再2區就2貓

48C7KitrMPfT
-1

48C7KitrMPfT

你拗手瓜打左句細金呀 傻鳩千千

死個兩個唔係我

2區都死，點打4

駁我呀

我叫你駁我呀

拿我好聲好氣啦 咩打左句細金 詳細啲
我淨係入過一次你地個集會所 玩左一次拗手瓜 你地仲係度跳舞 玩恐暴龍條褲 個陣橙頭都係度 我岩同佢 同深海打完一場調查

48C7KitrMPfT
-1

點解你會記得咁清楚

笑撚死人了

因為恐暴龍條腰好好笑 同埋你又話長刷 但又走左去 你真係一個仆街黎

係咩
sorry

未白金嘅巴打試下拗手瓜
會自然出大細金

+1

岩岩諗到樣好on9既野
如果我一開始4條友打牙輝1lv
打到3lv 之後4條友再分開開任 咁咪有4個3lv任

有無房打

sunny都ok攻
唔好咁x sunny好似幾帶感

再呢個topic會唔會俾人打死

會

10仔sunny

無錯呀

燃點香煙飲啖酒

唔洗理佢地，最惡嘅好似係我

係

係 我試過
打咗場之後顥示我lv5
轉集區之後入面全部lv1
我開任一樣開到lv5

有冇場可以莊

Sunny 係 O仔

我記性差

華生

你試過

唔緊要我搵返
[PS4] Monster Hunter World (176) 成功破edward記錄

#76開始 橙頭問有無人打挑戰任
之後幾頁我有同橙頭打歷戰 深海join左

仲要
邊方面

31好型

唔好咁總攻

攻音受身？

me是無害叔叔

我 立即 屌你老母

好有魅力

……………暴躁受

即刻

noted with thanks

仲有 我見到我係post講左句細魚
係咪你地口中既細金拗手瓜？
我真係中左條細魚先講 我從來無刷過大細金

仲敢衝出嚟柒
父親大人 HK唔知乜鳩明明拗緊手瓜會出呢句嘢

屌你老味明明係橙頭即係姐夫打緊歷火魚

喂 入去睇個post啦 證明到有人同我2個打過

遇攻則受 遇受則攻

點解可以又死曬

你嗰刻拗緊手瓜㗎你老味
明明姐夫打緊火魚

除非你話你拗緊手瓜嗰時出半魚嘅啫

GF等陣入黎？我禁錯制

完左場咪出黎先覆post囉 泥魚啊

大佬呀.jpg

你一直喺到拗手瓜
教我拗手瓜出大細

我同深魚打左條細泥魚啊大佬 打緊又點回啊 梗係出返黎先回

定4F出大細

投降未？

你入個post睇啦 乜撚一直拗手瓜 我有去同人打歷戰
個陣未有咁多人上集會

同埋最重要啦 你答到我未
我屌你老母呀
講笑

你受唔受

傻閪 完場返4樓 咪回post囉 你刁難夠未 打夠既話點回啊

我屌鳩你老母係因為你地屈鳩我 我屌多次

笑撚死

你睇返post啦我屌你老母
我幾撚時屌你呀
係你無端端屌鳩我

笑乜柒 完場返集會先回post有咩問題 我勸你唔好跟車太貼

唔該曬佛絲sun巴

你cap 2張圖出黎搭嗲 又幫太陽巴口 所以我屌柒你

Sunny-2牙種？

旺角美斯 睇完post未？

48C7KitrMPfT
2隊人打緊

俾人係TG叫我入黎睇嗌交

sorry 谷仔年紀大已經跟唔住其實噪d咩

果陣打白金我同碎大石巴打都有嗌交,因為洗版,邊個岩邊個錯算9數啦
俾人屈咪算,可能點錯相
俗語都話""唔通我屌你老母我條野係你老母到咩"

大家繼續打機啦

sor頭先趕住食飯

其實你真係有讀寫障礙
人格分裂
仲要好撚臭串

-1

要求置頂

唔洗sor 打機姐

全垃圾

頂你jer 仔,今個星期牛熊輸9左 3000 黑到仆街

係你食完飯我地已經解完

咁執著做咩吖 放低啦

又有狗搭

開多場打 岩岩比條野走左 發揮唔到100%跳斬

解放咗啲人點解唔打角

thx任thx carry

佛妹

屌男人老狗 做得出就唔怕認啦 做錯左咪講聲sorry囉 有咩大不了

街場？

你tg講個時我灰撚到仆街 無應你係我唔著
但係真係唔敢再買 我老點左朋友買

家陣比晒證據 post都搵埋出黎
證明左有巴打同我地2個1齊打過
佢咁就想縮？好啊 無所謂 我都係想打機
我平時都無咁串 係有人屈我先咁撚惡
被人屈都唔惡得真係好撚好笑

開咗

你地打啦 sunny開佐調查

3ccWzF42EBba

有一隊打緊 求多一隊識打就夠

唔該大家眠左隻爛閪比我放埋大爆先打醒佢

深海話唔記得喎

我可以為我咁嬲而爆晒粗鬧人 搞到個post咁而道歉
但太陽巴咪再係度針對我

打埋走集會沖涼先

今個星期完左了,我連結算單都唔想睇

你真係...你入去睇個post啦 佢都話左入黎打
你咁都仲有得拗？

吓 唔撚同我道歉㗎咩
仲講到咁撚大聲
我屌你老母啦

屌完人老母話講笑
真係好撚好笑呀

終於有房可以一齊打 唔洗街人雷

我係向其他受影響巴打道歉 除左你2個
你搞鳩我先 我做乜要道歉

我幾撚時搞鳩你 真係好撚好事
抵你被我屌

你無啦啦屌鳩人老母唔洗道歉？三五成群有睇過呀？

灰到 我隻388坐過山車咁

佢無啦啦狙鳩我先啊屌你老母 屌埋你啊又多個搭嗲

父親你要咁執著你地屈你,照你圖,你要繼續嬲我都控制唔到你

既然你想打機,就咪理佢係post 講咩, 將d 怒氣斬鳩隻爛西龍

咁我呢
無撚啦啦過嚟辣我係咩玩法？

Set錯位

谷爺 ho ball

屌完人老母夾硬話講笑
我一直問緊你一個問題唔答我
我而家正式屌你老母
我再話講笑
得唔撚得先

個po你玩撚曬呀 阻撚住我打機

周圍搵人圍爐

我都係唔做和事佬

落街跑步

我句講笑係話你cap個2張圖啊

如果圍爐真係唔洗搵我

我冇咩影響力

我知呀 你仲未明
我屌你老母呀
講笑

都話引用你句野黎問咩事 你唔好咁多情

條友鍾意周圍懶熟搵人圍爐

喺一個公開既科林到話人圍爐

我屌你老母係因為你幫太陽巴 唔係講笑 係認真

你冇朋友咩

咁我而家正式屌你老母啦
冇撚幫過人
Po兩張圖出嚟就開始屌鳩我
成隻癲狗咁

唔係講笑呀
意真呀

你自己睇撚返你噏撚過d乜柒嘢啦
咩放過你呀
一開波就拖撚咗我落水，而家邊撚個先係受害人呀？

其實貼左個post都好明顯證明左
太陽巴都消失左

我冇朋友就好喇 可以日日上網搵人刷到999hr

隨你點講啦

咁你又真係柒咗啲
朋友都冇個
上網屌鳩其他巴打 以為我睇唔到？

其實我食緊飯
當唯一證明到你既人話唔記得
頭先等成粒鐘又消失左 重話證明左 真是笑撚死me

原來999Hr就係佢
拿 唔係歧視 好公道講句 唔係廢青都無咁多時間
見佢咁慘 都係唔咁串

求爛輝場

佢唔記得還唔記得 佢唔記得=無打過？
個post明顯反映左係3個人打左場

其實我身家幾多我諗冇必要一定下下拎上網
但你柒到咁都仲要繼續串
你都幾厚面皮

48C7KitrMPfT
2隊人馬打緊好似係

柒乜春 我貼左幾多野證明自己？
你地呢？就係用一句咩細魚拗手瓜

恭喜哂gf

有冇位俾我帶一隊人入黎?

原來開緊戰

我由頭到尾講緊你好撚柒串喎清
到底係唔識中文定

呢個引用欄一直講緊你地屈鳩我 咁請你唔好亂搭嗲

DfwQCrA6MNL 渣渣輝場缺人

三貓...

多謝 但仍然心有不甘

大家快點來

我屌緊你串呀 唔俾人講嘢？
叫連囝del咗個引用功能佢囉

咁你憑咩屌人講其他野 自打嘴巴

3ccWzF42EBba 有 呢刻仲有5個位

入緊入緊

咁你事實上係串喎
屌鳩完我再話講笑
到底邊個自打嘴巴 高下立見

我勸你真係唔好亂屌人啦

講嘢講到一撚舊舊咁
屌完人又話講笑

一直屌緊你串同亂屌人就話我笑你影分身
醒未呀

岩岩爆佐 洗唔洗我踢人

我講最後一次
個2張圖 係講笑
屌你老母 係認真
我被人屈 我係咁撚串 我無否認過

你地入曬未

想問唔記得點樣證明到
點樣明顯反映
個post入面一直都係你兩個話打 話叫深海打 之後深海就話要入party 點睇得出係3個人打左

其實會唔會係根本無人理你被我屌
一直個討論都係講緊橙頭 你自己心有不甘 係咁亂入

做咩事呀

要 要兩個位 得我同另一個fd入左
メイ同かひ

唔係呀
屌鳩你都幾好 鍾意屌癲狗

同埋頭先橙頭刻意避開我 等左粒幾鐘又點計

根本就解釋唔到反駁唔到
一味亂屌人
又讀寫障礙
仲屌鳩埋其他人

#185 深海貓左講左個sorry巴打

強勢回歸

強烈要求花生懶人包

麻煩哂
入哂了 雙刀公會icon果3個就係

我撚知佢咩 點解你唔去做偵探

入曬？？

咪貼左post 深海同我2個打過 又扮睇唔到

吓
又講反話

係你一直睇唔到我講咩喎讀寫障礙

而佢係話同我地打至到講sorry留言呢段期間 無同其他巴打講過入其他場
咁佢句sorry巴打好明顯同緊我地講

簡單總結啦
同你講嘢好撚哂時間

一味避同扮睇唔到
然後反客為主

加油啦讀寫障礙

💪🏻

邊個避啊大佬 你唔駁下你樓上個句？點名啊 唔好避啊 救命...
都話係認真屌柒你 我認左我係咁撚串

Show Blocked User - 父親大人

唔哂時間了
希望你認真改善下自已嘅讀寫障礙
我有冇避同你避咗咩
爬文啦

吓？完啦？
我點名叫你駁我啊 你避啊？

打爛閪龍 仲有幾個位

喂駁到未啫 定係係party傾緊點樣拗落去

打爛輝龍

咁想問下你地打緊hr30既歷戰點樣出細金泥魚
同埋有人見到你拗緊手瓜果陣講喎 之後重要掛機消失埋

打爛輝龍
4zvAkbKuWmRw

拿你呢啲叫唔係叫駁 係叫提出新問題 你未駁到我

我答左你先
轉左打其他歷戰唔得架大佬
我拗手瓜講有幾出奇啊 咁梗係完場返左去先回post 唔通打緊個陣回？

麻煩你講下點解我同深海 同橙頭打左場 有晒證據 而你又無視？

佢地係講緊你點解拗緊手瓜會有手回post呀

dWXAHx62ETw
爛閪start

如果你咁講既話 深海唔可以回第二team架?
咩唔通打緊果陣回 你咪又係提出緊新問題

拗完咪回囉 唔通你mon住個post啊？ 拗手瓜唔洗10秒 你地有無計到咁撚準啊

拗完手瓜 再覆番細魚 你個次序都幾有趣

深海幾時講過去第二team 我記得係打蒼火龍貓左

4kzsxMuGLPyk 爛輝龍集會區域 招緊人

咁你幾時話join第二team呀

我幾時回post又要你過問 ？
其實都證明左同深海打過 你咬完未

第二個歷戰任啊 無晒任咪開第二個

我唔知你點做到啦 但其實細魚呢個point係話你用錯account覆 一直無否認到兩個account可以同時出現

咁你講曬啦
貼個post出黎要我睇入面d文字 而加又係度討論唔係文字入面既野

-7 9/16 NOW

吓 我駁完你 你一句話唔知我點做到就合理化左 ？

仲有橙頭係個post講左佢差細黑角
佢又點會回post講中細魚啊 係因為我無我先講咋

-7, 9/16 now

其實同小朋友嘈真係好辛苦
佢避話我避 佢屌鳩我老母再講句講笑就得
問足兩個幾鐘 block咗佢就覺得自己贏咗

好啊 講返文字
文字反映就係
橙頭搵人打挑戰任
我同佢打完 問佢打唔打歷戰
之後深海話食埋飯黎
之後深海貓左講sorry

上面都講左 兩部ps4已經做到
同埋咪有人見到橙頭打歷戰火魚

屌 講左第4次 屌你老母係認真 唔係講笑

[img]
[/img]

你真係愈黎愈格硬 會有人為左上呢度串你
而用2部ps4 每個acc玩幾百個鐘？
你以為自己邊個啊？
你炒左車就認啦

有冇清想join party

講埋d野都係 有無可能乜乜乜 有無可能物物物 d point完全無應過

頂2區啲人就死晒，點打

同1個人貓3次。。。。？

coming

我證明左有人同我地打過 你又話2部ps4就做到
咁已經講撚晒啦 有咩討論價值
我無啦啦做咩要咁樣開2個acc 仲要玩300幾個鐘 就係為左黎串你先

牙walk

就開得驚 跟唔跟得

4zvAkbKuWmRw
入黎打啦

咁你問我點樣有可能兩個同場打呀嘛
咁我咪答你2部ps4已經做到
同埋我唔係話你開兩個acc係為串我 我係因為你串鳩我先話番你兩個account

Come 一齊輝爛

咁我做咩你都唔會相信 你認定左我有2部ps4 晒氣

option

你老味2區都3貓,果斷熄機

其實係 根本兩邊都唔會有確實證據
細魚果下實在太可疑 同埋你兩個都好撚串

無人既....

唔岩傾咁大家收嗲 以後咪理大家 橙頭條懦夫由得佢

我頭先嗰場又係咁

joined

有擴散lv4 銃槍

信我

太好啦 ww3終於完結
我JerrySiu 正式宣報
你地全部都on99

邀喇on9

收嗲啦on9 jer 搭緊車返嚟

佛寺個位 KenUs巴打
其實你一齊打唔緊要 可唔可以唔好2場5貓呢
明知自己易死就塞體力珠啦
真係打到人都燥

仲有冇位

SOLO牙輝

我打果到有個又係咁,場場都佢3貓,屌爆佢

屌sor😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

3DHaDwRwFwHw

爛閪龍-2

3DHaDwRwFwHW

爛閪龍-2

最尾W係大階，上面打錯

到咗

我等著你回來

已齊人

－3

唔叫男朋友車你？

想問下

6amYufKbEkmy

-1

佢自己眠撚完 全世界停手 佢自己打撚醒佢

點睇

唔好貢惡啦

比個曲黎 沖埋個涼先join

4kzsxMuGLPyk 爛輝龍集會區域 －2

男朋友係我隔離同我一齊行緊

cuming

dWXAHx62ETw
爛閪

2個依家先開機慢慢

打牙西真係打到眼訓

到屋企樓下啦，準備受屌啦廢jer

6amYufKbEkmy

-2

去dWXAHx62ETw啦 多人好多

有冇擴3/遠攻團打爛輝龍？

遠攻打？

擴3同好~

6amYufKbEkmy
-2

點降打code入集會所成日都error???

6amYufKbEkmy
-2 開多隊

你係佢果隊入面？

喂大佬唔該禁option制啦睇撚左n次喇

我入左區 未上4樓 整埋小小野先join

垃圾鴨我已經玩緊

你幾多人？
不如過嚟

天光仔禾地full
等緊廢j同gakki

去撚左廁所！！我立即屌你老母

夠做黎多次ok？

我可以摺埋